有無巴絲有睇清平樂？

江疏影真係好正 平均一集可以J兩次半

呢啲淡而有味且唔係宫鬥鬧劇既好劇 真係會睇到令人哭

吹大左喎 蕭生有睇

好懷念大家一齊追大帥哥 倚天既日子